召集所有有人性既大埔撚

最近我係大埔火車站付近見到疑似三母子
其中一個年紀較大（大約十幾二十歲）外貌同正常人無異，但行為明顯同正常人唔同
佢同一個女人同一個大約八至十歳既細路一齊，但個細路一路行一路會打有問題果個，仲踢到佢成個人訓底左，跟住佢起返身，但唔知佢係咪扭親隻腳，行路開始拐下拐下，又扶住欄杆好痛苦咁，又係咁打自己個頭，但個女人好似扮到乜都見唔到咁，兩個細既就一路跟住個女人，最後個女人去新達隔離間ok,而個細路就係ok門口繼續打同推唔正常果個....
當日係28/2下午十二點幾一點，由大埔火車站去大埔街市果條路好多人都見到，當然包括我，但我果時真係非常非常之趕時間，我到而家都好後悔當時無報警....
如果大家再發現佢地，而唔正常果個又繼續俾人虐待既唔該即刻喝停佢再報警

大埔撚幫推

btw 有冇擺上fb大埔group

無用fb 唔該幫手傳開去

有無相？

有我一早post左啦

幫推

輕輕一推

多謝上面巴打

推